政府真係好鍾意與民為敵

大部份人就算藍絲都贊成獨立調查, 唔做
黃藍兩邊都贊成蒙面法, 講到似層層又笠水話押後